波爾多否認索取失蹤沙拿轉會費

【體育】據《天空體育》報道，失蹤的卡迪夫城新援伊美利安奴沙拿的前球會波爾多，否認在沙拿以高價由南特轉會到卡迪夫城後索取轉會費。

據南特報章《Presse Ocean》報道，伊美利安奴沙拿（Emiliano Sala）的前效力球會波爾多，將獲得卡迪夫城支付給南特的轉會費當中的50%，而這是出自波爾多的要求，不過波爾多方面已正式否認。

「波爾多正式否認有關《Presse Ocean》報道的消息，指球會聲稱應得到伊美利安奴沙拿的轉會費。」波爾多發聲明說，「在現時這種悲慘的情況下，波爾多向伊美利安奴沙拿的家人和朋友表示支持。」

本月19日，28歲的阿根廷前鋒沙拿落實由法甲南特加盟英超卡迪夫城，他在上周乘坐小型飛機前往英國，但飛機在飛過英倫海峽時在雷達上消失，英國警方搜索3天不果後宣佈停止搜索行動，沙拿至今仍生死未卜。

關咩事
呢啲一定有保險賠
何況nantes已經收哂錢